唔撚係咁老套巴塞又做6冠王呀？

下年等我廠教訓你地啦死疤狗

樓主利狗

我廠

樓思覺失調？

我地巴塞入唔到歐霸，點對決

冠軍球會盃

傻豬嚟嘅

系